鐘甲威龍 夠唔夠 未來戰士打?

舊Robocop真係好正

其實唔夠
鐵甲威龍要食bb嘢呢維持生命
未來戰士直接用核電池提供動力
根本冇得比

細個睇鐵甲威龍覺得佢人唔似人鬼唔似鬼
以為佢係壞人多d

細個覺得好正
而家睇返 劇情好弱 男主啞既 無感情線 典型超人打怪獸但拖兩個鐘
得個打字 但打黎講 果時算行得超前 仲早過 terminator

高潮真係估唔到

One is a human in a robot suit. The other is a robot in a human suit

細個睇第二集勁恐怖
boss機械人都而家都好有壓迫感

cls原來新版已經6年前

以前真係以為未來科技咁樣卸個腦出黎會無事
而家三十年過去 遠遠未可行

眨眼轉眼都做唔到 植物人咁幾慘

RoboCop梗係唔夠打
動作唔流暢，防禦力弱，terminator為咗擊殺敵人仲會有策略咁戰鬥，RoboCop承受唔到衝擊，因為佢真係裝住人腦，terminator係完全機械人

點睇team battle
鐵甲威龍 + 未來戰士
VS
鐵血戰士 + 異形

新果個個造型幾好既

第2 集真係幾好睇

其實鐵甲威龍都慘

異形fing啲血去對家就贏

鐵甲威龍仲有人性應該可以打贏普通T 800
但係Terminator 2 隻T 800 應該打唔贏

行動力都差幾皮啦

未來戰士果team贏。
你睇吓，最新果代未來戰士，勁到仆街

未來戰士係水銀果個model, 鐵甲威龍可以訓喺度等俾人carry

銀色就好
黑色好唔掂

On September 11, 2015, Den of Geek reported that Sony was working on a sequel.[76] However in July 2018, it was announced the series would again be rebooted with a film directed by Neill Blomkamp, titled RoboCop Returns, which will serve as a sequel to Verhoeven's original film and ignore the events of previous sequels and the 2014 reboot.

新版續集拍唔成
舊版開拍第三集續作

原來係舊版第二集sequel既reboot

我記得以前youtube睇過一套邪惡版鐵甲威龍

專射壞人jer jer

Robocop好重口味,算係半恐佈片

睇返先記得鐵甲威龍咁血腥 仲血腥過未來戰士

殺主角果幕真係CLS 撚狗咁撚
戲入面D 黑幫真係好摟打

THEME MUSIC好正

未來戰士裝甲都已經好勁

睇返個導演專拍恐怖片
本能
星河戰隊
透明人魔
.....

星河戰隊得第一集好睇

我諗嗰個年代嘅剝削電影係咁上下啦
不過成個背景構想好有心思，透過好多細微位瘋狂批判資本主義

影評人評價極低 但果陣覺得經典
同鐵甲威龍同一個編劇創作出黎

細個睇到好撚驚

唔知異型D酸同水銀反應會點

如果唔影響水銀
未來戰士個TEAM屌打異型

T600黎

淨係T1000同TX已經好難打

不過鐵血D自爆大爆炸應該可以炸到D 水銀散到好遠

細個好鍾意鐵甲威龍 其實主角好慘

其實係咩嚟？電影？

點會呀，梗係fan made

整得咁好

細個租影碟睇robocop, 最深刻係更衣室鬼妹對奶

9估
兩隻都係科技產品, 咁點睇都係未來科技先進D.
而且Terminator係SKYNET研發, 咁應該比由人研發既ROBOCOP先進好多倍

所以我買Terminator贏

爆jer 威龍

啲人都老哂

今年出咗呢款玩具

Robocop fans here

Robocop
細個錄左明珠903播套 Robocop，睇到識背，但原來有D畫面CUT 左，例如射爆手

Robocop 2
切到 ROBO 一舊舊，又入D垃圾指令入去，好慘

Robocop 3
ROSE 死左

其實又慢又重，一D都唔好打，對住個咀射就可爆頭
不過我永遠偶像人物